# Отчёты

В разделе «Отчёты» вы можете выгрузить отчёты по событиям, полученным с терминалов. На данный момент доступны следующие типы отчётов:

- журнал термометрии ([скачать пример отчёта — PDF](https://help.camera.rt.ru/files/desktop-report-examples/%D0%96%D1%83%D1%80%D0%BD%D0%B0%D0%BB_%D1%82%D0%B5%D1%80%D0%BC%D0%BE%D0%BC%D0%B5%D1%82%D1%80%D0%B8%D0%B8_%D0%9F%D0%A0%D0%98%D0%9C%D0%95%D0%A0.pdf));
- системные события ([скачать пример отчёта — PDF](https://help.camera.rt.ru/files/desktop-report-examples/Системные_события_ПРИМЕР.pdf));
- время прихода сотрудников ([скачать пример отчёта — PDF](https://help.camera.rt.ru/files/desktop-report-examples/%D0%92%D1%80%D0%B5%D0%BC%D1%8F_%D0%BF%D1%80%D0%B8%D1%85%D0%BE%D0%B4%D0%B0_%D1%81%D0%BE%D1%82%D1%80%D1%83%D0%B4%D0%BD%D0%B8%D0%BA%D0%BE%D0%B2_%D0%9F%D0%A0%D0%98%D0%9C%D0%95%D0%A0.pdf)),
- отработанное время ([скачать пример отчёта — PDF](https://help.camera.rt.ru/files/desktop-report-examples/%D0%9E%D1%82%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D0%B0%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D0%B5_%D0%B2%D1%80%D0%B5%D0%BC%D1%8F_%D0%9F%D0%A0%D0%98%D0%9C%D0%95%D0%A0.pdf));
- учёт рабочего времени (расширенный) ([скачать пример отчёта — PDF](https://help.camera.rt.ru/files/desktop-report-examples/%D0%A3%D1%87%D0%B5%D1%82_%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%87%D0%B5%D0%B3%D0%BE_%D0%B2%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%B8_%D1%80%D0%B0%D1%81%D1%88%D0%B8%D1%80%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D0%B9_%D0%9F%D0%A0%D0%98%D0%9C%D0%95%D0%A0.pdf)).

Для составления отчёта выберите тип отчёта, затем укажите даты отчётного периода и нажмите кнопку «Создать отчёт».

![](images/select_report_view_desktop-3.7.0.56.png)

Отчёты можно скачать на устройство в форматах PDF, HTML или XSLX. На каждой странице отчёта в правом нижнем углу указывается дата его формирования.

## Журнал термометрии

В Журнале термометрии выводится список людей, прошедших через терминал, с указанием их температуры. В отчёте отдельно подсвечиваются проходы людей с повышенной температурой. Для каждого события указывается дата и время, терминал, ФИО прошедшего сотрудника и его температура.

![Отчёт «Журнал термометрии»](images/thermometry_journal_desktop-3.7.0.56.png "Отчёт «Журнал термометрии»")

## Системные события

В отчёте указываются все проходы людей мимо терминалов с указанием значения их температуры.

![Отчёт «Системные события»](images/system_events_desktop-3.7.0.56.png "Отчёт «Системные события»")

## Время прихода сотрудников

В отчёте отображается время прихода сотрудников за каждый день выбранного периода. Если сотрудник не проходил через терминал в какой-либо день, ячейка будет пуста. Ячейки, обозначенные буквой «О», означают, что сотрудник опоздал. Ячейки, обозначенные буквой «В», означают, что сотрудник пришёл вовремя.

![Отчёт «Время прихода сотрудников»](images/entrance_time_desktop-3.7.0.56.png "Отчёт «Время прихода сотрудников»")

## Отработанное время

В отчёте отображается время, которое сотрудники провели на работе за каждый день выбранного периода. В каждой ячейке таблицы верхняя цифра обозначает время прихода, под ней написано время ухода сотрудника, под чертой указано количество времени, проведённого в помещении.

![Отчёт «Отработанное время»](images/working_time_desktop-3.7.0.56.png "Отчёт «Отработанное время»")

## Учёт рабочего времени (расширенный)

В отчёте отображаются сведения о приходе и уходе сотрудников, а также время, которое сотрудники провели на работе за каждый день выбранного периода. Данные отсортированы по сотрудникам. Строка сотрудника, который отработал менее восьми часов, закрашивается красным цветом.

![Отчёт «Учёт рабочего времени (расширенный)»](images/working_time_extended_desktop-3.7.0.56.png "Отчёт «Учёт рабочего времени (расширенный)»")
